民族黨再去信美國國務院 促取消香港政策法

香港民族黨今日公布，召集人陳浩天9月1日再去信美國國務院，進一步解釋為何美國應及早取消香港政策法下對香港的特殊待遇。

他們的信件指，當日制訂香港政策法，假設香港政制會在主權移交後步向民主化，但事實是香港政策越來越背離民主，給予香港特殊待遇的基礎早已喪失。在香港政策法下，美國可向香港出口重要的技術的商品，民族黨認為，「香港早已是中國的傀儡政權」，現在的特殊待遇只會成為中國竊取美國重要技術的手段，危害美國以至整個自由世界。所以民族黨期望華府及早採取適當行動，「打擊中國的猖獗劣行」。

香港民族黨早前亦曾去信美國總統特朗普，要求對方推動將中國剔出世界貿易組織，和取消香港政策法，這行動後來亦成為警方社團主任建議保安局禁止香港民族黨運作的補充資料，成為建議取消該組織的「罪證」之一。

唔好咁啦，已經有啲五毛冇錢出糧㗎啦，仲增加人地工作量

以死相撲

的的確確

事實

其實推出左大灣區或者深港城嘅時候，已經要取消香港關係法，因為香港已經唔存在

中國又贏

無5毛霸頭位嘅

話時話好耐無見過RJ同dewi

佢哋想冷處理

唔講咁多，我屌你老母陳浩天
想陷害香港

冇佢哋真係推慢好多

係big4面前，無人嘅workload係workload
愛國，應該係24x7 嘅

終於有喇

冇錢出糧

屌你老母

唔講咁多懶就懶啦
加油，俾啲掙扎，支那十三億人嘅命運睇你哋

方向係正確，不過侵侵應該不會因為你一封信就決定取消，應該話侵侵自己本身有咩決定你都應該阻唔到

新棋靈王

jr呀? 佢教唆他人自殺一早畀人bam撚左

當然啦
起碼製造下輿論先

屌 同dwade一撚樣

喺Twitter 講可能好啲

唔係兩個都ban左啦咩，而家應該用分身另一個性格玩緊

聯署吧

取消香港法

香港先會浴火重生，加入中國
先唔會被邊緣化

應該不會? 比你估到仲叫侵侵咩

講得幾好, 不過仲差少少
應該quote埋美國智庫年頭話中國ip theft每年令美國損失600bn
比你徵全商品100%關稅仲多
然後投埋去wapo, FT , economsit之類既letter版

大灣區或成世界級死城

其實連登仔知唔知人哋每次都會喺Twitter出埋

咪整個大亞灣關係法

根據堆廢老既講法,而家支那嬴到停唔到,美國又食緊穀種.

更加應該取消香港關係法,斷絕美國干涉支那內政既最好時機啦.

點呀支那五毛賤畜,死出黎答啦?

一夜回到開埠前

支持直接飛去美國講

強烈抗議外國政權干預中國及香港事務
支持立即取消香港政策法

On9，人地都唔理你

短痛同長痛既分別
香港再咁被大陸搞落
美國咪又係會中止香港政策法

一陣拎到美國funding攪大佢就⋯⋯

無糧出呀

直接去美國講

推

兩隻支那狗柒撚到